[讓數據說話!] 君如20連勝選手資料!

source:

婉拒

ching ho ball

去瑞和街睇好過

屌牙君如都無人理

香港精神

刷數據
垃撚圾

即系典牙？吾明==

左邊嗰啲真係 我笠都打得贏

Post去cc台啦

我一拳打到佢入icu

推

正辣殺

香港勁揪

個排名唔計rating架咩
例如1600星如vs1300渣人
贏→1601 - 1299
輸→1566 - 1334

咁咪唔可以專挑渣人

1. 咁勁你去打囉

2. 葡萄

3. 你上去打睇下支唔支持你?

4. 人地有努力過

5. 鍵盤戰士

求補充

經理人問題關君如咩事

人地婉拒可能係撞左賽期
或者想挑戰更高名次
講真，無著數做咩要同你打？

呢個級數仲要打食腦風格其實最麻煩
唔好諗住君如廢睇唔起先婉拒
實情係CP值太低兼君如風頭勁先唔打

第10戰、16戰、20戰（圖中標註已證實）
對手都唔廢，3個勝率都好高，2個有排名喺級數85%人以上

似係君如婉拒人地挑戰

佢同班小學生打 應該可以一萬連勝

呢個就係香港之光，我地撐佢

打小怪

想知d排名係點樣排
有d對手二十勝一敗都係排幾百
但曹星如就可以排到咁前

會唔會連勝好似台灣牌拉莊咁拉分

其實有咩問題
打lol果陣都想打d弱d既對手刷rank架啦

最弊傅家俊打贏世界第四都無人理
打贏個唔廢就香港之光

然後你d朋友屋企人會唔會吹到你勁過faker

連登仔係全球TOP10所以睇唔起後輩咁做

佢世界第一可以強制挑戰拳王 但佢話人唔得閒

Faker都係打廢柴先升到rank同贏世界冠軍

神奇小子, 香港之光

咁係你廢 你想刷分
你打rk有無見過鑽石打金銀牌？
唔差唔多水平 打黎都無意思

頭果十二三個人
仲要有好多場未經證實？

老老實實
呢d先係香港精神

你睇下股市樓市都係咁

on9護君犬
賽制係點都未知

點解有啲打左咁多場都冇排名

美斯冇世界杯就唔係球皇

之前既post真係好撚中
今次又用呢招

在擊敗日本拳王向井寬史取得21連勝後，「神奇小子」曹星如便將下個目標瞄準「怪物」井上尚彌，坦言希望下場比賽能夠挑戰這名世界拳王。不過，曹星如的經理人劉志遠（Jay）卻有另一番見解，傾向年底先安排曹星如與前世界拳王河野公平先打一場，藉此觀察星如和井上尚彌的差距；Jay解釋：「井上與河野的對決中，在第8回合擊倒河野；我希望Rex先打河野，看看能在第幾回合擊敗對手。」

左邊:小學班際比賽
右邊:中學學界 至 港超
美斯幾時有20幾歲人踢班際比賽,學界同港超

同你個名差唔多，講就兇狠😂

幾有心機，建議STRONG PUSH俾多D人睇到

D人唔會理

係囉
打拳王對如仔無著數
如仔做咩要同拳王打？

鄒市明體育精神完勝呢件戲子

😆😆😆

似乎冇乜人夠膽share

=自認五毛

阿君如幾勁

港豬心態

蓋清又撚狗

後面班統籌好撚自豪架

仲夠膽用世界拳王呢個封號

Ching我copy左過cc台

我覺得佢連河野都未必敢打

過晒氣啦

第10戰條友都20勝 無排名

你班友夠膽喺FB share個post咩
淨係識喺到圍爐

咪同牙如一樣, 搵d 新仔刷數據囉

到時會話河野原來唔得閒應戰

呀經理人話贏硬
就打河野先啦

井上先排名第二
第一係邊個？

見到圖最底贏我果十幾場仲要有輸都第二
星如兄刷撚到廿連勝都仲係廿三

求解 點解排名23但可以話自己係第一

都要有人睇先得咖，同小學生打會有人買非咩

原來佢2014年開始不停講要挑戰冠軍拳王

可能第二戰已經打左井上呢

36歲河野公平佢都未必夠揪

人地唔得閒打啊好似係

井上都係排第2

好人好姐點會鍾意曹猩如😂😂

小心畀狗咬呀ching

婉拒

自動棄權個肥仔同TRUMP打到8比9 冇人理

我自問都係

香港第一

辣殺

井上得第2 咁第1係邊個？